廢老真係不知所謂

話說 頭先搭巴士 有個廢老坐咗喺我隔離
佢拎住一袋環保袋噉嘅嘢 成袋放喺我大脾上面
袋嘢真係好重 重過小學生買書
之後我專登䟴腳再望一望佢 結果佢只係拎一拎起
又照樣擺返原位 噉我咪好聲好氣同佢講
反而俾佢鬧返轉頭 話我唔識體諒老人家
到底老人家係咪就可以唔講道理唔道歉先